政府人員協會等團體籲公務員堅持政治中立

政府人員協會、國家行政學院香港同學會及香港公務員總工會發表聲明，呼籲公務員必須緊守崗位，支持特區政府依法施政和警隊依法執法，堅持政治中立。

聲明說，示威者日前到中聯辦大樓外大肆破壞，塗污國徽，公然挑戰中央政府權威，行為已超出反修例訴求，嚴重侮辱國家尊嚴和危害香港的憲法秩序。聲明又指，網上及各種形式的欺凌，超越人性基本道德底線，予以強烈讉責。

聲明又說，懇請各界社會賢人達士、議員、廣大媒體及市民，與政府一起努力，解決目前的社會矛盾，又呼籲大家暫且停止任何遊行集會，讓市民返回理性討論，解決問題。

=========================================

又撥火

國家行政學院香港同學會 屌你老母

嘩屌你老母
等我通知班政策工fd叫佢地搵多d人出黎先

聲明說，示威者日前到中聯辦大樓外大肆破壞，塗污國徽，公然挑戰中央政府權威，行為已超出反修例訴求，嚴重侮辱國家尊嚴和危害香港的憲法秩序。聲明又指，網上及各種形式的欺凌，超越人性基本道德底線，予以強烈讉責。

講呢啲叫人中立?

仲講政治中立。D深藍成日個茶水間話d後生仔生蕃

又要人政治中立
又要人支持政府警察
真係好撚亂

「行為已超出反修例訴求」
咩行為先叫唔超出訴求？靜坐到2047？

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

☆726機場 727元朗 728上環 84將軍澳+港島西☆
聽日去左機場先：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

3) 7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

警黑合作仲要中立？

已經中立咗
超過一半人都支持五大訴求
企中間即係都支持

好混亂呀睇到

食屎啦仆街
遺責黑社會都唔得 ?

佢地的中立係支持政府

收皮啦，成班舊制老屎忽

個政府人員協會自己都叫人去720集會

食撚屎啦仲中立

其實佢地明唔明咩係政治中立
政治中立嘅意思係自己可以有立場，但唔會因為自己嘅立場而影響自己嘅工作
呢樣野係英國流傳落黎，政府換另一個黨領導嗰陣，公務員不論立場，都繼續幫新政府做事
而家支那嘅所謂政治中立，根本係盲撐共產黨
同佢嘅所謂依法施政一樣，徒具口號形式

即係點，又要支持正苦又要保持中立。

中立但支持政府
多謝讀者提供笑話

一、中國共產黨沒有註冊。1921年中共在蘇共扶植下建黨，至今98年，不管在中華民國及中華人民共和國期間都沒有按照任何法律程序註冊，是「無牌經營」。這個黨員達9000萬人的政黨，沒有政黨／社團／公司註冊，沒有法律上的法人身分，但它主張「依法治國」。如果任何一個社團在香港幹這事，相信早已被取締了。此外，幾十年來，沒註冊的中共一直在港從事地下活動，近年愈趨高調，到底它在港是否非法社團？它的活動合不合法？香港警隊要不要查一查？

(呂秉權)

講得好

政治中立仲支咩持政府警察？

無人理你個爛鳩招牌呀，死撚開

如果咁都唔叫中立一早成個dept無埋啦

下下都係講塊爛牌, 緊要過人命

想問下八一匪節點解無活動？

呢d關政治乜撚野事，你搞清楚依家發生緊咩事未呀
反送中完左架啦，係人都知你推唔郁，依家係插緊你個政府無人性，冷血，警黑治港呀屌你老母

正名番
中國香港政府人員協會、國家行政學院香港同學會及中國香港公務員總工會

香港人不要中國共產黨香港工聯會分部干政

支持特區政府依法施政和警隊依法執法，堅持政治中立兩句矛盾

老老實實 我都支持警方依法執法

但係你警方唔依法咁都冇辦法

笑死 邊有人話唔中立
而家係譴責元朗恐襲喎

咁撚on9都寫得出？邊個咁柒？

政治歸政治
人性歸人性

無人理依幾個垃圾協會啊
死撚開啦

屌呢個 國家行政學院
宜家CSTDI年年以倍數加課堂要 中高級公務員不斷洗腦
愈攪愈多堂
燒納稅人錢去課金俾支那上洗腦堂 屌

根本而家政治唔中立嘅得黑警
飛天南一隻腳踩入鬼門關
醫護都從鬼門關拉佢返嚟就知大家幾中立專業啦

丟下漆彈就譴責，黑幫恐怖襲擊就wfc，屌你老母！

工聯會分會黎架

根本呢班友就屎忽生上腦
白閪癡

警犬都唔係中立啦

政府人員協會, 國家行政學院香港同學會, 香港公務員總工會

幾個爛鳩會講咩關我撚事
憑乜代表我, 憑乜要你教我要點做

支持政府又點中立, 食撚懵你

總之屌你老母5大訴求唔撚做就乜撚都唔洗傾

有良知既公僕好難會支持勾結黑社會既 講野都唔用腦！

癱瘓政府嘅時候要到了

幾時立法禁止公務員參加遊行

講完政治中立，就叫人停止任何遊行集會

叫人支持特衰政府就已經唔係政治中立啦

𨳒你老母。中聯辨單野係政治野，公務員咪冇講囉。人哋𨳒緊元朗單恐襲呀。

乜原來公務員唔俾有政治立場

中立

笑話

官黑勾結有問題都要中立？

元朗恐襲關政治中立乜事

仲好意思叫人政治中立

你自己都唔撚中立叫人要中立

公務員唔係做野果陣政治中立, 不偏不倚, 私人時間我做乜野, 支持咩政見去咩遊行你理撚得咁多咩

利申: 低層公務員, 好多同事特別係後生既都睇唔過眼而家政府咁樣

佢哋只係要求警隊守法。
守法與否唔係政治立場，係道德問題。

既然係中立咁支持政府乜春AR！國徽重要得過人命！我DLLM

與政府一起努力，解決目前的社會矛盾
勁撚戇鳩
宜家邊個唔解決呀

知唔知咩係中立

出編唔中立嘅嘢叫人中立!?

公務政治中立唔係咁喎
公務員嘅政治中立係指無論服務嘅市民係咩政治立場都要全力為佢地服務喎

上你屋企 打鳩你老豆老母 再搶埋你野走 咁都可以叫你保拎中立

夠彊你企出黎 我指撚住你塊臉屌你老母

中立先要出嚟反黑，黑警

要支持政府依法辦事, 都要個濕尻政府辦事依法先得架

警黑已經唔係政治問題啊大佬

本身啲公務員可能真仔中立(黑警除外)
但係元朗單野之後, 其他公務員就係睇唔過眼, 官鄉警三權合作先一齊加入爬山
有良知同邏輯的人都唔會支持政府
用口, 出聲明, 係唔會令人支持政府的
做到5大訴求先再講

政府叫人政治中立
但係又叫所有官員支持政府施政
係咩玩法

反黑都唔中立
因為政府係親黑

我諗起
支持警察 吞槍自殺

google 中立之惡 都已經極多討論，仲賣過期藥毒人，冚家剷到呢

警察係最需要政府中立但就俾你地利用左黎射爬緊山的兄弟
叫啲黑警唔再射兄弟, 做左我地5大訴求先

on9, 無論乜野職位都好， 都係香港人…而作為香港人又點可以對香港既事視而不見。想滅聲？無咁易！

第一段叫人中立, 之後全部都有哂立場

好亂呀

拍佢片

所以警犬咪最唔政治中立囉 又唔見政府出黎屌

而家有其他人出聲又9秒9沖出黎屌 都唔知博咩

支持特區政府依法施政和警隊依法執法，堅持政治中立。

前後矛盾

屌你老母咪就係中立左先覺得要反政府係啱囉

支持政府及中央=政治中立
其他都叫有立場

參 與 政 治 及 助 選 活 動

公 務 員 和 市 民 一 樣 ， 享 有 公 民 及 政 治 權 利 ， 但 另 一 方 面 ， 社 會 需 要 公 務 員 隊 伍 保 持 政 治 中 立 。 在 現 行 政 策 下 ， 當 局 力 求 在 兩 者 之 間 取 得 合 理 的 平 衡 。

為 符 合 這 個 原 則 ， 政 府 雖 然 不 反 對 個 別 公 務 員 參 加 與 本 身 職 務 並 無 利 益 衝 突 的 政 治 及 助 選 活 動 ， 但 對 於 某 些 高 級 人 員 或 因 為 本 身 工 作 性 質 而 特 別 容 易 被 視 為 有 偏 私 之 嫌 的 人 員 ， 則 會 被 禁 止 參 與 任 何 政 治 及 助 選 活 動 。 這 些 人 員 包 括 所 有 首 長 級 人 員 、 政 務 主 任 、 新 聞 主 任 ， 以 及 警 務 處 的 紀 律 部 隊 人 員 。

2015/03/31

中聯辦國徽，網上欺凌都講，就唔講元朗恐襲

作下歌詞改下圖比人形容到十惡不赦，無差別攻擊平民就避而不談，仲要叫人支持縱容者，好一個中立聲明

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

縱容黑社會毆打市民無超越人性基本道德底線？

屌你老母啦！

呢三個一向係建制會黎

咩撚組織黎真係得啖笑

工會不代表我，講得好清楚！

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

返工時中立
收左工你理閪我？

係，比人講到唔可以有立場，on99

仆你個街, 你都唔L中立啦,仲叫人中立.

政府人員協會 = 共聯會

叫佢食屎啦，佢地個個都學林鄭等高官，以「個人名義」聯署有咩問題？

林鄭都曾經以「個人名義」，簽反佔中聯署。

做公務員要政治中立，但做人要識分是非黑白，呢d叫良知

屌你老母啦公會不代表我
黑社會你唔出黎譴責你話我地要政治中立?
戇鳩

最唔中立就係呢班仆街

垃圾

講完

中你老母

食屎啦你地
「公然挑戰中央政府權威，行為已超出反修例訴求，嚴重侮辱國家尊嚴和危害香港的憲法秩序」--> 呢幾句已經唔係政治中立啦
成日國家國家，依家係香港納稅人出糧比你班撚樣架

支持警黑合作

"支持特區政府依法施政和警隊依法執法"
如果警隊唔依法唔執法呢

公然挑戰中央政府權威？

講呢啲嘢仲算政治中立？

講得好呀！
如果做左公務員要政治中立到協會咁講
咁完全係違反左基本法精神
（777日講夜講啲市民受基本法健全的保障）
協會拖出去斬啦😌
協會不代表我

好撚難個喎直接要捉企係隔離個個夥計

一個捉一個成條防線冇咗個個都犯法

食屎喇仆街

協會+同學會代表有閪用

根本無中立

遣詞用字跟本係共產黨文宣

傳聞粱仲痕響協會度做AO

大陸狗係第2世界國度既人
標準一向都低
唔會明白文明社會係點既一回事

笑

梁頌恆響政總隔離個立法會返過十日工就真既

呼籲果班人自己都唔係中立啦

所有仲有人性既香港人呢一刻從未如此冷靜過

你自己都唔中立啦

停止集會訴求就會唔存在

你睇下篇聲名既用字
完全唔係傳統公務員會用既字眼
「支持特區政府依法施政」
「大肆破壞，塗污國徽」
「公然挑戰中央政府權威」
「嚴重侮辱國家尊嚴和危害香港的憲法秩序」
「超越人性基本道德底線，予以強烈讉責」

呢D 全部係黨國語言，我敢講呢幾個公務員組織話事人同幹部係冇分別

警黑合作wor

呢d 乜撚嘢會黎？

不利自己就叫做唔中立
人哋啲聯署係叫你快撚啲回應市民呀

食屎啦，我政治中立，但我識分對錯

支持政府施政就唔係政治中立啦

支持特區政府依法施政和警隊依法執法

咁仲邊撚到叫政治中立呀?? 識唔撚識中文呀??

意思係你唔支持克警就係政治不中立

on99 政治從來無中立

班老patpat同退休左果d好收檔啦

支持揾人打自己？

過咗幾日降咗少少溫
見今日星期四
又出嚟助攻呀？好 成全你
727元朗見

乜撚野會呀? 你警黑合作仲叫人中立?

中立=中共立場縮寫

又唔親中又唔反中，專業完成 眼前工作，咁先叫中立

政府人員協會、香港公務員總工會
其實乜鳩嘢嚟
係咪公務員就自動入會㗎
屌

強烈譴責特區政府干預香港人言論自由 踐踏基本法

中你老母立
唔撐港共=唔中立
ON99

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

中你老母立

嗱兩種回應
一係學民建聯叫佢唔好將公務員表態政治化

二係話 市民安全係政府責任，公務員表達解釋做責任義務本心論

總之打下官腔

中立=中共立場

貼memo紙都屌鳩你啦，你係屋企靜坐就得

唔好理咁多 大家照叫多D政府公務員貼

中立=中方立場，支國係咁理解

中立你老尾 件事嘅成因就係林奠果個所謂的初心搞到咁政府處理不善，佢先係導火線唔見叫佢落台？PK！

中立地請SL

人地表態關你地撚事咩
打工咋 最基本身分都係香港人

推你先

咁少人睇到

曲線吹雞

中乜撚野立 呢個世界係無中立 係你唔敢認架姐

地獄最熱之處就係留畀大是大非重保持中立嘅賤種

我當然支持特區政府依法施政和警隊依法執法,個重點係依法

成篇聲明都經已唔係政治中立

支持警隊依法執法，但你唔撚依法咪唔支持囉，就係咁簡單

I see

Noted with thanks

政治中立唔代表唔可以表達意見

我返工就公務員姐，放工咪又係香港人一個

工作果陣咪保持左中立囉屌你老母，有無因為你地係藍絲而拒絕服務呀？

黑警你班撚樣又唔叫佢地中立

三個喪屍組織

政治中立
但塊爛牌就大撚哂

睇完第一件事就想問

WHO

如果唔係點運錢返大陸

推
自打嘴巴

仲要又email又sms係咁叫人去

仆你個街，你唔好去鬧署長先

從來都唔中立，民政班狗經常故意刁難民主派

叫d工會收嗲先啦，中立

屌，我剩係知公務員係服務香港市民，唔係中央政府